［Online Game]格鬥王

有無人玩過
好耐之前既冷門game，多數1P1 至4P4，技術型game，玩過之中最鐘意既online game 可惜無耐就汁左

韓文既 係個擂台上面打

係呀！ 真係好撚好撚正，以前香港有server，但好快就無左

跟住連ISP連去唔記得中國定台灣個邊
巴打鐘意玩咩角